[A/I]Fate/Grand Order JP [822] WELCOME TO TAMA WORLD

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

ME靚圖:

好女仔:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

台豬靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

又一個新 post
幾時有新活動

新手留名繼續睇大家抽嘢

咁開得啱唔啱

聽日有生放

希望唔好爬塔 唔好爬塔 唔好爬塔

幾時會有你嘅泳裝版

收島風聽日有風

我都想

千祈唔好

Lm

穩了

原來netfilx月尾fate下架，唔記得睇返曬

直接 po 同 quote bam圖會被ban
咁Twitter link其實計唔計

G

唔計

咁我可以po村正h圖

張圖P過 有咩可能咁瘦

變化 變走d腩肉

哩隻game強解有無話優先解打手
下下解鳩我仇凜打撚咩

高難隻崔斯坦會解身上最多buff嗰個

原來係咁 長知識了

點解我有時貼左Twitter link
預覽果陣唔會出張圖
係咪一定要用電腦版先得

預覽係唔會出圖

Ok thz

係咪本身閂左app個自動load圖

哦，回po嗰陣嗰個預覽

down落嚟

我果間有
仲有d吹玻璃金花擺設，問過要5千蚊
最後整條鏈680

痴撚線, 隻新Decade真係柒撚到突破天際

MineCraft版

炒撚咗依個Sem就可以讀多年啊ching

拎埋令和既力量
十年後又可以昆筆錢

名牌大學都垃圾咁其他幾間都收得皮啦

要我俾多幾千蚊係間垃圾野defer多個sem
我寧願拿去課俾葉狗

係UCL面前算咩
我唔中意我間野啲制度、文化同管理啫

完咗佢啦好嘛
我寧願佢重拍返舊拉打
例如敏鬼本黑暗版Kuuga漫畫

唔會啦
Dcd呢個方便搵食啊

十年前已經笑佢神主牌
家下個新form直程係骨灰庵

唔明點解搵埋二拉
唔擺會好少少

因為海東枝槍都俾佢食埋

學海無崖
回頭是岸

p.s. 中五畢業玩左幾年去讀返書

有無打算遲啲補返個degree

讀完呢個hd出黎做野浸下 儲下錢先

做乜鳩
唔知點解我覺得zi-o都有機會出黎

係會出場

zio一出又拖多3個出黎

好似冇

👍👍💪💪

又曬女

一有機會就曬女

新post lm

lm

好多現充

距離美國新總統宣誓就職禮只有不足一星期，台灣媒體引述拜登幕僚艾利森（Graham Allison）指，拜登明白只有一個中國，不會承認台灣獨立。

艾利森至今已擔任拜登外交政策幕僚數十年，台灣TVBS新聞台報道，艾利森於其獨家訪問中表示，「一國兩制」已經走到盡頭，拜登明白「一個中國」理念，認同沒有獨立的台灣國家存在，美國亦不會公開承認台灣獨立。

拜登政府最大的挑戰在於想出一個新的外交策略，在不與中國交惡下，讓美中台三方和平共榮。

正常發揮

點打

村梅呆是撚但

用返雙C呆+XX打
楊貴妃都得

屌你老母仲衰撚過神主牌

2000日
聖晶石 10個

thx 新手唔識玩

XX+兩隻藍sup
2T打完

晏就會唔會仲有野

皇恩浩蕩

夠抽3隻5星

我懷疑東映係咪真係玩鳩人,十年前神主牌十年後骨灰龕

再十件之後會點

開ser日數不嬲無乜特別
係download先會出pool復刻

巴達進做天馬

重有精力讀書

新暴龍機都有呢個進化

依家唔洗裝甲都進到

咁樣姐係無左神聖力再進天使 ，再上係其撚？之後八腳馬？

為興趣讀 幾多精力都有

諗到要考試要做功課就

無錢讀

我冇精力打古戰 今年仲多左人玩

而家開唔到場,局住無得打
光古隨心打下就算

真好

由去到people嗰下相反

GOOGLE翻譯譯咩都柒下柒下咁

上年福袋歪左隻兩儀出黎，睇完空境感覺唔同晒

要靠FGO救亡了

跌到好似呢張GIF咁

可以參考下H漫做法
下次考試考到100分就
年終考到年終第一就
成績一定特飛猛進

Staff talk行先
平時都係呢個位講玩家數據同埋改模

Fate呢個ip算經營得好用心先呃到咁多月豬
就算唔中意FSN 咁多衍生作品總有一部入到坑
櫻花革命隔左咁耐 新女人設又唔靚

講到尾都係賣ip

舊櫻花,新櫻花, 木口狗, BLACK
全部都不屑用

二號咁早出黎見客

用心屎坑撞棍的事叫用心

嘉年華人返
白貞

之後到巖窟王

大牌過FATE嘅IP咪一樣死一堆
FGO如果係淨賣IP一定唔會去到宜家咁
屎忽撞棍就啱

其實應該一直都多
但以前唔知呢d野，有事當冇事

年頭福袋 最多人抽top 3
紅 四騎1
紅 extra2
白 四騎

正月期間食最多聖杯嘅沙煩
路洗諗，村正一定大拋其他人

5 道滿
4 阿拉什

最多人比杯應該村啦

道滿

成堆gay佬餵道滿

3 泳武藏

2 太空凜

1村正

1我賭術呆

art system

FATE GAY ORDER

中學先發覺已經遲

我村

完啦？

5分鐘後聲優進場

垃圾

會有咩抽 ?

餵support jm9

無風？

計新年活動期間wo,要餵c傻一早餵左

4點先

幅圖我係唔係眼殘定認錯人
心口脹貢多嘅

見到葉狗byebye 以為收皮

幾型

指緊係訓係度件金髪

你去屌冰見屎忽啦

左膞頭呀清

UMB龜頭咁

補緊習 好想睇

唔中意呢啲畫到啲仔太feminine

條鏈咩事

六道惡女條佛珠嚟

今日多野做到仆街
只能聽

提議整到提燈變鬼焰鬼燈

咁個角色有啲怪
隻腳

睇得明了
我眼殘

要引腐女嘛

有風再叫我

今日開始打saber war 2

聖誕已經係直接問umb

川澄 UMB白4騎
赤羽根 紅4騎2

其實大狗真係幾夾

全女班

Btw 我想奶光

有綱仔

自肥不可取

佢係要愉悅綱

我仲諗緊點解佢兩個本命都無份

帶迦勒底鬼組

公式goods

nemo set

Cls
D牌

可唔可以俾D狐我

Cls

nemo個set

可摸耳俾梅我

個梅牌新定舊

下次放送叫李依sale D牌

好想同呆毛鋸扒

山南同徐福都有

杯想收
但怕爛

未實裝就呃錢

又唔見有韓信

肥仔唔受歡迎

2萬羊

正月計先嚟餵泳武是咪on9

myfriend嘅聖誕全日係simulator度過

阿比好可愛

同一隻nemo綁一set
又多呃錢手法

阿比好乖

好女仔

正到仆街呀！！！！
川澄姐姐冠位梅林廚

睇動作估沙煩
再填字

アルトリア

之前買左牙梅掛畫宜家又有立牌 正

hint 動作 3段突

想當年佢用自己把聲召喚梅林出嚟

紅a

我一直深信川澄姐姐係梅劍黨魁

乜都未做個chatroom已經係度綱

nobu

清姐

FGO 10萬同接

清少納言?

雙V

屌清納少言

成10萬人睇

小次郎

蝦娘

阿福

做都未做已經估到哂

有d特徵太明顯
仲有字估喎

最後得返正義女神同阿福2揀1

其實會唔會有風

你會唔會開團

會 今晚留意fb/tg

實有架，但放最後+少於半個鐘

營運大勝利

情人節既風?

2月6到泰王

情人節等2月6

起風了

叶

情人節泰王選妃？

玩家問卷

狗

問卷4符

做完比4符

點解4張咁齊頭

平景清啦掛

鐮倉

好想買勁多梅立然後當骨牌咁玩

鎌倉event

大牛

？！

天狗

個樣又唔係大牛？

爬塔？

新年陰影最右果一隻好似

牛丸?

係

個event都叫小大天狗

2？

會唔會係晴明

有角 仲唔係龍娘

源義經師父係邊個？

睇黎又一次2隻實裝2個

Jp都未出
Btw 想佢出逆襲の蜥蝪

無FOX 訓先

配布黎

who.jpg

鬼一法眼
配佈殺

送殺

配布天狗

不得了

揸關刀嘅殺職

即係抽大牛

件甲好似慘爪

aoe 殺

差5星
大牛plz

都幾撚7

殺職差緊隻AOE周回

件甲成個女武神咁

青出於藍

又新玩法？

呢個剪影 之前啲人好似估過性轉關羽

本身牛丸改模未

鬼一法眼 who?

挑

又逼人抽

又要破戒

牛肉丸師傅

唔係真係出大牛呀嘛 啱啱先講唔想課住

赤羽p

有咪不滿

村正之後牛若avenger想點
想存資源姐

下旬
姐係31號

20開

村正 仇凜 之後大牛

屌

20號開波

揸把咁嘅刀 正常
日本呢D薙刀又唔係咁

直接換算了 今個月唔想再課

睇黎燈力又勁左

好彩個畫師唔岩我口味

佢燈唔到我

4星送？

應該有牛丸改模啦

捉到晒路

Yes

好在無興趣
依家望送果隻殺光炮用到來周回

破產了

我月尾生日
希望大牛直接入box

10粒

2000日除左10石無特別野？

繼續留石

應該都無乜機會

大牛幾型棍

BBA

睇人抽卡最開心

1000日都無啦，點解會覺得2000日有

希望bo1到

殺職直接用殺生院算啦

情人節點算

唔好玩囉

出夠未

陪你條女

陪唔到

抽一隻開圖鑑算 反正唔荒好揪

綠單仇

應該2月6號福島果場講

幾時再出牙狐親友團

秘書狐

鬼一法眼似係1.5.4漫畫嗰個人畫?

綠寶已成condom

出下高天原D FD子吧

大牛係藍寶單體

都有迦摩級嘅回收力
係嗰3招技路知會唔會改

幾時出藍寶單體

in金鑽頭we trust

單體bo1算

抽啦望

Gudaguda果堆戰國武將係咪一世都唔會出

ok

唉，幾時先開返舊配布俾人拎

好想換返梅林0e

有茅問卷條link

其實件野幾核突下
所以無開到

今次係咪可以確定飛高入面日本三大妖怪係邊三隻

我都無

咁快手

終於填完，改善繼續一鍵開箱

佢都好意思問

我都中意佢本身個look+模組多啲
但佢靈衣卡面好靚
想得閒換黎睇下

飲左酒講外語會好撚強

summer camp同海戰真係好難分高下

梵高bb>先輩 不過上年都係得依兩個好睇 其他都

我投邪馬台

冇人鐘意兔女郎祭咩

懶呀
有無人可以比日文版嘅
一鍵開箱同home畫面立繪同卡面脫勾
比我填落去要望度

我投咗聖杯戰爭

屌年年都咁填

理9你咩
直接9填拎卷咪算

海戰
難得召喚玉玉

真啊 佢地會睇咩

求你了葉、菇
書果到都冇GOA揀

齋故事黎講白情其實唔錯
當然內容太少

唯一印象係你敢違抗擁有B叔嘅我？
通常聖杯戰爭入面B叔真係無敵

fire櫻井

係都星空走先

幾時出Live2D

係咪得我覺得海戰唔好玩仲好煩

小太刀呀

好玩還好玩，煩係真

ガチャ天井實裝あるいは無記名靈基の入手方法增加
BOXイベントの一括抽選
ターミナルのサーヴァント立ち絵 個別設定ができるように仕樣変更

仲有無

我選camp
個故仔幾正，又有伊莉雅同阿比出黎

故事最鐘意白情
遊戲性(????)戰棋幾過癮

尊貴藍邊

開金膠換舊活動

知道搞緊嘅野就唔講啦

戰棋幾高策略性
又唔係來來去去果幾件裝
我簡左聖杯戰爭

x2

有呀比

ガチャ天井實裝あるいは無記名靈基の入手方法增加
BOXイベントの一括抽選
ターミナルのサーヴァント立ち絵 個別設定ができるように仕樣変更
過去の配布サーヴァントの再入手方法が欲しい

仲有無

咁大諗頭

如果話要提高free quest素材掉落率會唔會太貪心 舊鬼火刷到想嘔

寫架咋嘛

係咪做完問卷有4呼符？

係邊到做？

解放寶具BGM係GAME到聽

希望delightworks倒台

最後填左呢啲
ガチャ天井實裝あるいは無記名靈基の入手方法增加，星5サーヴァント売卻で1個とか
BOXイベントの一括抽選
ターミナルのサーヴァント立ち絵 個別設定ができるように仕樣変更
過去の配布サーヴァントの再入手方法が欲しい

上面咪有link囉

宝具演出の專用BGM サウンドプレイヤーに追加

個陣未開始玩？

素材drop率要增加，尤其金料

睇到有啲傻閪鬼佬話超合金黑光係racist

今次無公布到禮裝
代表爬塔?

話說有個白癡問題
小小大天狗 咁即係小定大

FQの素材ドロップ率向上

無講到縮CD方法
個塔應該比我燈走左

全語音劇情
Live2d立繪

シナリオ フルボイス化
Live2D立ち絵導入

其實我覺得大部份live2D都唔靚

thanks
次次都咁填，都唔會實裝既啦

燈走就好

060071357貞德

我記得百重塔係良心活動黎

我都係填全語音

教王嘅解包可以推返大牛啲技
1紅2藍綠
源氏特攻+爆傷up+自叉/黃金率+出星
技2:
根性+即死耐性
技3:
3turn2次兩次迴避+自身攻擊up+敵方全體詛咒
寶具:
綠單，先強解後比傷

AP:回報 CLS級和味

我對上一次個百重塔都打唔晒

最尾太hea

4符已經變左4膠

咁快就抽

出咗法眼無咗三國機人關羽了

仲未有仇凜

無諗過佢會出關羽

其實機人大戰就滿足

之前泰皇都話係桃園Brothers，點會諗性轉

嗰下腦袋爆炸

抽一隻都唔止了

一鍵抽box算吧啦，咁易整既function都唔整

佢爆到爛哂先寶一

好似話原本係仲恐怖D?唔知係點寫
btw殺生院又無蘿莉靈衣

4符已變4膠

而且又有赤兔 又有呂布

來了
等下次直播室暴走

Cctoy慣曬

咁貓義工往績咁差

咁果啲一個人暫托十幾隻貓b
救繁殖場病貓既都係貓義工

無計

係喎
問卷度有無人填不滿1.6電影

全部填哂負評

原因我寫咗小太刀

我問卷係咁吹奏fgo，希望有得入vip ser

TAMA呢首玩到好盡

所有fate動畫全部交俾ufo please

Gun

可摸耳SEND返DCD變身WITH EFFECT .MP4 想回味下

就快冇得享受熊仔牙卑無雙既關

去冬木玩

我領養個隻黑貓都係家訪左一次
跟住都冇其他野

番緊工聽tama真係救贖黎

一諗起梨花就想用多d牙卑

星期日夜晚仲番...

要搵搵有冇留底

16年前領養係無家訪，係呢幾年太多命案發生

唔係個個星期日都要番...咁岩輪到我

same

變左MF回

都幾好丫

無留底再整過吧

龍騎士07係狗

TAMA仲係得5萬幾SUB真係無天理好聽到

話說黎Sir有無印象P團長落DCD度嗰gif

機遇好緊要
有無名人介紹差好遠

加入HOLO一轉, 可以加多350k

要識落tag同噌

話時話
新個神主牌簡直奇醜無比
可以柒過原版真係才能黎

けん 失敗見字回覆？？？

又撚歌
扮男女兩角

講開又講 隻痴金糠天使有無出黎回應拖糧單野 定係扮無事

潛左水

今日lamy老母未開 咁應該喺Tama台

係TAMA台
但係V豚POST

食懵你班友

卡簿

有陣時會諗我係咪唔應該Jer住佢 搞到飛高po少左嗰燈神

沒有

以tama黎講入holo應該唔止350k

有.gif

如果入holo應該Yuna會勁過Tama Yuna打機好睇好多

講到尾，笑片唔夠賣慘鬥
白情都係有陣苦澀味，短得嚟好中女性感觸位
大海戰結局後有埋解說，個故嚴謹好多
大海戰拎嚟拍60mins電影應該唔錯，背景多多光污染都ok

三星牛丸有無改模?

未知

呢首

抽新果隻咪成隻都新 仲送多兩粒星

嗰隻係平景清

其實定位YUNA=GAMER,唔會中風,有技術
TAMA=AZKI溝葉加瀨冬雪

2個都學生+新人,邊有咁多時間同經驗入HOLO

唔係幻靈咁溝左咩

嘟嘟嚕

白情劇情小而美 放手與祝福寫得太好
太鐘意姑媽使用立繪差異表現斷髮道別戀情…尊
阿周那又吾家有女初成

個人覺得泳裝前面氣氛營造好正 不過突然急轉直下有種"啊,就咁?"嘅感覺

咁仲算乜牛丸 lol

希望04變返大牛丸

或者出返大牛丸0e 個名變返大牛丸 得唔得

係，開真地圖後就唔掂，最記得阿比突然自爆

可能越近04就越接近返牛丸

唔經唔覺差一下寶5小恩

其實最初救番梵高已經可以完
後面有XX同阿嫲都知係搞笑劇情大於一切

梵高

講緊camp

XX有得係主線出場巧開心

整返第七章隻黑牛丸簡E0衣先啦

你是狗嗎

個隻wfc 大牛丸比較重要

係喎自膠
不過其實好多解謎野都係解左之後會發現原來咁簡單

月球原典廚的不幸都是類似的

梵高算唔算梵高咁解

我都想養貓

只想撚唔想養

竟然係拉MEM入B小町

嘩 你同我一樣
只想瘋狂吸貓 撚狗 但唔想執屎 屋企人又唔肯幫

輝夜同早坂都係犬派
輝夜因為以前有個朋友被貓抓傷而討厭貓

我不是叶xx 你認錯

呢個真 迫死強迫症

用戰棋單挑最好玩

吸吸吸

玉藻貓又係貓又識照顧埋人 想養

你肯定唔係佢養你?

XX

真，次次見佢炒埋一碟又瀨尿牛丸
又或者同原典差十萬八千里但係改寫得唔好真係

矛錢抽
比杯牛丸上九十算

嗰個直程唔係
假TS嚟

我要入谷

iTunes card仲未跌價

grammar依家嘢廿鳩幾年到依家都係唔掂,
已經放棄咗,
睇講聽就0問題

問返牙痴

屌你老母我唔撚打古戰

又一個月.....

入你媽

肥希留名

唔好咁

做乜比膠我😢😢
我地依啲講義氣明明話唔留底就唔留底

你講但其他人唔講

係你媽

有無打算參加比賽?
之前有個人贏咗紅到佢日本

不了

係 好仆街

一個唔覺意有得做三/四騎
為港爭光啊

你就係個大仆街

何潤東

man咗

Good to see you guys.
Taking care of all of you..........is also part of my job!

希望影像

無野

正

好彩唔係公司講

PS 後輩衝緊過黎

呢次睇唔明

請你負起令我身體變成咁(肥左)嘅責任！
之前正月連假日日食嘅結果
間Gym搞緊雙人入會7折活動

i see

留意到今次活動又有NOBA

三咒

any 隊

2C呆+高寶凜可以唔洗食咒
C呆放寶貝OC禮 其他全部加攻禮

記得睇status點破防先係重點

20蚊收

Pmed

一拳 原作版 134

想問一下仇凜件衫要點開出來
埋單300幾石先中 做緊deadline fighter

打晒主線再換

唔係跟主線同wanted打晒就有個咩？

要打咁多野 諗住打到換到就算點知要打撚曬

第一次都未拎齊嘢就唔好學人做deadline fighter啦

依個星期要打返幾十萬絆刷下升絆嗰幾粒石
矛錢課金唯有刷石先有得抽卡

依家夾𡊰竹有30石+4符

3百幾石先中唔好講出黎 我800先中第一，個fd800仲未中，唯獨凜先搞成咁

主線要打曬d wanted先開到?我打到凜果關停左係咁入去對話 對話完又彈返出去

第一次我無抽到凜都打齊晒嘢啦關咩抽唔抽到事

跟任務做打晒佢講果幾關wanted

又唔係嘅抽到會有動力啲打

懶
最後用一石換5符
真係無心玩fgo

用咒都唔掂

多你幾張符

試打唔小心用左一咒

大意了沒有閃
乜撚野翻譯

套野而家好悶

為睇而睇
等佢完

台仔用支語

淨返呢d 有無人要

我都想有位擺

幾＄
同狀態係點

邊隻

想要新宿黑傻土人

300蚊,有意留TG

@psfsp

莫

背連接地台PARTS痴死 $250

蝦娘送都冇人要啦

咁都要搵位入佢

BA? fyp呢家野你有交齊野都已經坐底B so far未聽過有人低過B range

連接地台

背後粒的only

我又唔拘

比少少時間諗下先

55

個特典唔錯 本體不了

原來個活動咁快打完 打左半日就打曬

係儲呆毛比較耐

開咗

100單 玩撚完

武廢掛

你講新年到宜家定咩嘢

馬保國

我第一個反應係課金以為累積課左100單

啱啊

無咯 唔會俾葉狗賺咁多

呢度應該好多人過咗

100單好出奇咩

成個首期課落垃圾驚

珍想用個ac換返個首期返嚟

點解張凳會畫到咁細 勁怪
又畫到我白槍坐到好粗魯咁

講緊白槍張櫈

21年黑影無佢份

想問下d黑影係咪已經知道係咩角色

宜家知3個，其中2位就係星期三活動嗰2個
仲有就係op個圓桌

幅黑影圖最左面頭上有角嗰個係二期op入面三個新女角入面紫色長髮嗰個
可以對比返佢頭上隻角仔

幾百pack都買唔到樓㗎啦係香港

啱啱好夠俾首期 然後每月課少30單供

i am the bone of my sword

Pui..puipui

一咒壓線

好想用原子堡手槍將架車射返出嚟

一射就三粒星

居然有玩gta既人

唔出奇 唔係平均每10個男人就有7個玩GTA

好耐以前買左 但重未開game

最近bug車居多

單機劇情都未體驗

主力打online

金毛atm

同朋友踩單車環島

考古巴

張圖好正

聽左Tama 作業用bgm
唱歌真係好聽 專業級

たま王

好勁 張圖邊個畫

■Vocal／illust／Mix／Movie
久遠たま

Tama真係好勁

入谷pm我

中意佢唱unravel

pm jor

LION
一人兩役都好神

無野好驚, 都好難未中過

考古巴咁大隻驚咩

其實未滿技可以唔洗掛落support到

add了

ONE又開始連續更新
今日135

OK收返埋了

日日係屋企食女,唔出街?

我sup list都無嘢掛得出嚟

串夠未

lockdown就無必要事都唔出街啦

打咗廿幾粒金果
鬼炎出得十二三粒到

隔離魔紀死左人

?

唔知乜嚟 lol

小圓隻app game

redive出咗雞腸版
dl嚟㩒兩下先

Oh
好似剩係玩過幾粒鐘

記得d石留哂去抽限

玩得過幾日先算

Here 同 unravel 都係TAMA代表作, MF北十字星都係

D肺然同釘仲好好出

回家了

如果佢玩到2揀1即刻搬啦 唔通揀個牛屎支那地方咩

唔係個個抽到身即走嘛

歷史上有冇咩地方做過

我就走唔到㗎喇

我短期都走唔到
但如果佢做到2揀1 我會認真考慮過去
反正香港我都係低下階層 咁點解唔去個好d ge地方做外賣仔

【鏗鏘集：失業潮】條片其實係告誡緊年輕人，屋企無錢無資產就要走。

最後先知OC5 開寶具時會變黃字
係咪寶5開果陣就自動有黃字

老豆老母仲係到，細妹已經去咗法國，真係掉低佢地係到無人理咩

OC5先有

老母話唔想走
但其實我好想走....
頭先又係度搵書讀...
但3x歲人仲讀書...

好撚離地

車車個po都有人衝出黎柒

肯唔肯走先 肯咪一齊走

佢開左新post屌

唔會走啦 唔會悉應得到

近年最成功機人番

睇車車都要被批鬥
睇光美啲牙叔點算

佢唔抵得呢套野紅過啲"高汁作"

LiSA姐紅到算唔算證明中國好聲音紅到其實係必然趨勢

關事咩
況且人地紅左幾年啦

係咪因為有lisa,所以搞到其他高汁歌手上唔到位

starwars2復刻有無人無打
我放棄左 得番唔夠一日

差十五任

差70

一對年輕兄弟自胞妹9歲起，3年間輪流對她性侵，摸胸之餘甚至以陰莖接觸她的下體。胞妹曾向母親投訴但兄長僅受斥責，直至班主任察覺不妥追問她才和盤托出，學校報警。涉案兩兄弟今早（19日）於高院否認強姦但承認共5項非禮罪，法官將他們還押等候事主的心理創傷報告，以及二人的的心理背景報告，至2月8日才聽取求情及判刑。

兩被告現年分別24歲及22歲，均報稱無業。他們各被控兩項強姦及一項非禮罪，2人均否認強姦罪但願承認非禮。法官最終裁定兄長3項非禮罪成，弟弟則兩項非禮罪成。所有控罪均於2015年至2018年間在青衣家中發生，當時事主X只有9至12歲。

案情指，兩被告與X及父母同住，首案發生於2015年6月，兄長當着弟弟面前，到X床前脫下褲子用陰莖觸碰X的下體並摸她的胸部；在2018年11月及12月，他以同樣手法侵犯X，其中一次更自瀆到射精。而弟弟亦曾用陰莖接觸X的下體。

X曾將遭大哥性騷擾之事告訴母親，母親感到驚訝但只對大哥口頭斥責。直至前年1月，X跟班主任傾談期間透露被兩名兄長性侵的事，校方遂報警求助。弟弟被捕後一直否認曾性侵X，直至警方向他播放哥哥的會面紀錄，得知哥哥提到見到他摸X胸部，他雖埋怨「點解佢隊我出來呢」，但最後都承認先後兩次摸X的胸部。

牙敗

完全唔明有乜好睇

第2集車車俾槍指住喊曬口個樣好Q

咁睇真既天竺鼠/貓既短片咪重好

都係賣短得黎d公仔得意又有d message咁姐

有 我隻貓咬爛包零食一口氣食曬成包
我都想用槍指住佢
車車咁岩好實現左我既想法

呢啲自命不凡+清高既毒撚最恐怖+趕客
樓主仲開左個post呻冇女
放底cynicism 同學下尊重人地中意既野先

套野我就覺得吹奏出黎架姐 可能太耐無呢d定格動畫出到名
另外如果依家官方出隻公仔既話應該會賣斷市

可以儲石儲到佢開新主線

活動換嘅

【スキル強化＆霊基再臨素材】
鬼炎鬼灯
血の涙石
巨人の指輪

肉丸set好似夠5張了?

所以咪話

好似好耐無見過奶光禮

好極
村正可310了

同vtuber一樣 廢下廢下咁 加上幾分鐘一集

エネミーの追加出現率が20%アップ
又係不利周回既野

超難關有無低要求既攻略

仆街有黑狗
但係首日可能就需要農具點搞

同黎明討論唔講老母真係唔得

隻送4星應該紅寶具啦

不嬲唔課農具 食多幾粒石刷都夠

又打quest

當我無講過 綠寶具

終於可以升埋村正3技 不過1/2技仲係好漫長

咁等佢清同黑狗雙pick先抽了

如果最終靈基個mode/圖係清秀牛若丸 究竟會有幾多人課
想存1-2年石直到醫生出黎

出都只會係蓋提亞而唔係醫生

cba差bitch個語音
抽囉屌

係 但唔知會唔其中一個靈基樣係醫生/鈴村聲 最終先人王樣

我反而差玉差兩下就30

fq任刷

但咩都唔跌

deadline fighter參上

放棄
復刻有無新野???

好明顯啲關鍵event禁錯選擇，直接入咗bad end

打1條體先得個5,6場場場都出比你個世界大亂啦

梅薩仲型過部習高達

超高難
一日都清得完 拿下果幾隻蛋都好

未收工未得閒睇

我隻呆毛終於有禮裝用

隨著時代和觀念的改變，年齡差距大的「老少戀」愈來愈常見，甚至「女大男小」的比例也逐漸增加。俄羅斯一名35歲的女網紅，她的故事卻引發許多人討論，她在22歲時嫁給前夫，對方當時育有1名7歲的兒子，沒想到就在繼子19歲成年時，女網紅竟「爬上他的床」，和前夫離婚後改嫁給繼子，最近還大方曬出孕照宣布喜訊「下個月要生了」。

好正

咁其實keep得好既話 35歲都會岩19歲口味既 再加埋媽媽屬性

我google完相就覺得鬼佬品味真係唔係亞洲人可以明

我諗起嗰篇派利是潮文

條女唔係好差 鬼佬個樣都係我地睇就覺得靚仔
但其實個鬼佬係西方世界只係普通樣
相反鬼佬好似好鐘意milf

黑狗有冇機會強化

呢張都無咩事
佢大肚嗰張好殘

我覺得需要強化

屌閪唔洗落妝

黑狗強化啦diu

呢套野個女主角大學畢業就養無親戚肯領養既家姐個女真係好型好有性格
加埋靚女 有d事業同愛衣把聲 可能好多人都岩

市川今次

求名

唔啱唉唉叔睇嘅重甜表漫

純愛啱我

邊次唔抽

都幾肯定TAMA上堂睇動畫

Tama

好正常

依度班巨巨咪又扮工睇動畫嘅

睇過佢本H 有個我睇開既專畫ntr畫師有畫

世界冠軍

對唔住囉 我冗員

今季霸權番

廢萌番

媽媽

星期日先

其實情人節啲pool係點

我唔會課金

好似以前無線用黎sip幾分鐘時間個D動畫咁

新女單PU
然後所有常駐&故事女同新女雙PU

是時候bo5呆毛

但係男仔都話好睇 計埋當真係治癒番 治癒到人
我估出黎話好睇/吹奏個班人 我覺得有一半人係湊熱鬧/玩野

仇凜BO2同BO3對刷212係咪有好大分別追唔追BO3好

eg

咁會唔會有白槍

呢到啲人會答你冇bo5用唔到
但我覺得寶3 ok

有都唔關你事
你都無石了

佢到時就會有

抽到寶3已經無貨出

頂你我要用7符發夢

上年抽雙pick抽到牙青bo5左

禾隻女帝都係雙pick先5左

又係被曬TIME

有，不過同新女角一齊雙PU
得0.4%

媽媽

請大家多多支持 畫師 nあくた （@ant0coffee)

非洲之力追3條女，XA咁就黃左

我不過是想被巨乳擁入懷中

想存到神父出黎

TAMA把男聲幾型

人生太短 出手要更大
建議All in

Dllm

毒巴今次情人節抽唔抽白槍

情人節pool多數雙up
冇單up

又有4個朋友踏上星晨大海征途

岩 做人應該要理性 可能第6章下部出果陣就會有單pick

我露宿者

Added ，咁多黃

イライラ加左

add jor

但係你日日FF

拒否左

FF 不是罪

加左

你指咩先

認真？

認真

Q字頭 ADD左

日日FF Dr X梅林

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒

新手(兩個字中文名) ADDED

我唔洗FF都知你想撩交打

咁又點 拎綜緩 申請住公屋重舒服 如果你係香港基層既話
不嬲中下階層d市民生活先辛苦

我覺得白卡緊要d
公屋好多

同埋係都梅林x Dr啦屌你
你同一時間犯左兩個大錯

應該加晒
暫時冇位

冇位又放id出黎

我有親戚住柴灣公屋住得幾舒服
第一就港島好方便 第二舊則四四方方/長長方方 第三其實係山腰上面 景真係唔差 起碼好空曠 唔同普通大廈樓貼樓 佢老母死左之後又直接傳比家人

我拒否左你

擺明晒卡啦

多謝大大